1個人住 煲咩湯好

近排好鍾意飲湯

蕃茄薯仔肉碎湯
蕃茄豆腐肉碎湯
之前有絲打開過post既三文魚忌廉湯

各位巴絲有冇其他容易煲既湯推介下

青紅蘿蔔我淨係識呢隻

煲屎

味精湯

粟米紅蘿蔔囉
留返幾隻粟米臨尾15-20分鐘先擺落去

魚頭豆腐

冬瓜湯
材料：冬瓜 乾冬菇 雞湯 瑤柱
乾冬菇 瑤柱提早浸
加雞湯 水 鹽滾一陣飲得
夏天飲好正

Btw有冇咩中湯係唔落肉都好飲

青紅蘿蔔啦肯定，加舊豬骨，正到

蘑菇湯

其實唔一定中湯
西湯都得

其實我唔係香港
冬瓜 魚頭 乾瑤柱好少見

雞翼魚蛋湯

咸蛋冬瓜瘦肉瑤柱湯

忌廉湯識啦掛

巴打識貨

我係呢邊未見過青蘿蔔

豬骨或者牛尾 + 白蘿蔔 落少少葱粒

金寶

粟米湯，皮蛋芫茜湯

意式雜菜湯
椰菜 番茄 蘿蔔 薯仔 茄汁 香草optional

冬瓜咸蛋湯
蕃茄薯仔蛋花湯
青紅蘿蔔粟米湯
粉葛赤小豆湯
殘菜豆腐咸蛋湯

木瓜雪耳

有啲羨慕鍾意飲湯嘅人
我一飲完湯就會飽到乜都食唔落所以成日都唔飲